## Projetos utilizando o Grafana:
***
### **UPTIMEROBOT**
https://github.com/lekpamartin/uptimerobot_exporter

Este projeto consome os dados do usrobot atravez prometheus na API do usrobot e apresenta em uma tela do grafana.
*** 
### **BIND9**
https://github.com/prometheus-community/bind_exporter
Projeto de monitoramneto de BIND utilizando docker
*** 
https://michaelkotelnikov.medium.com/monitoring-vmware-clusters-using-prometheus-and-grafana-6223bb7936f9
Projeto de Monitoramento do VCENTER  atravez do prometheus.

## TESTE DNS BLACKBOX
https://www.robustperception.io/probing-dns-servers-with-the-blackbox-exporter

## SMTP EXPORTER
https://github.com/cherti/mailexporter

## Config files
https://prometheus-workshop.roidelapluie.be/chapter/files/